กันน้ำ
ฝุ่น
มาตรฐาน
จุ
เซ็น
เซอร์
ฝัง
ซัม
ซุง
ตัว
ซัม
ซุง
ตัว
ผลิตภัณฑ์
ใหม่
ช่วย
ตรวจจับ
เต้น
หัวใจ
ดำ
น้ำเงิน
ตัว
สำหรับ
ผู้
รัก
สุขภาพ
ตัว
หู
ฟัง
ทัช
แพ
ด
ฝัง
ที่มา
เล็ก
ตัวเรือน
แบน
เรียบ
ระดับ
เดียวกับ
สาย
รัด
รูปทรง
ภายนอก
แตกต่าง
นิ้ว
นิ้ว
น้ำเงิน
ม่วง
อม
ชมพู
บารอมิเตอร์
มี
ยกเว้น
บริเวณ
ขอบ
หน้าจอ
แคลอรี่
เผาผลาญ
ระยะ
เร็ว
เดิน
ราคา
จำหน่าย
ราคา
รุ่น
สำหรับ
โหมด
ตรวจวัด
สุขภาพ
สี
สี
ดำ
สี
เลือก
ขาว
หน้าจอ
หู
ฟัง
หู
ฟัง
ไร้
สาย
ขนาด
เซ็น
เซอร์
วัด
ระดับ
เต้น
หัวใจ
เซ็น
เซอร์
วัด
อัตรา
เร่ง
เล็ก
รุ่น
แบตเตอรี่
และ
เซ็น
เซอร์
ใช้
ระบบปฏิบัติการ
ตัว
แรม
ตัว
ไร้
สาย
ที่
รองรับ
สามารถ
ตรวจวัด
สุขภาพ
ตัว
0.3
1
1.5
179
199
2
2
200
mAh
3
3
4
GB
512
MB
Fit
Fit
2
Fit
2
Fit
2
Fit
2
Fitness
GPS
Gear
Gear
Gear
Gear
Gear
Gear
Gear
Gear
Gyro
IP
68
IconX
IconX
IconX
Newsroom
Samsung
Tizen
Tracking
bezel
earbud

